大橋開通青衣旅客增 居民憂步東涌後塵被攻陷

港珠澳大橋開通後，乘坐B5巴士前往欣澳的旅行團增加，與欣澳一個港鐵站之隔的青衣，勢繼東涌成為下一個被旅客攻陷的地方。有商戶透露青衣城的旅客增多，青衣居民則憂慮，旅客湧來會造成不便，甚至提高物價。

有商舖職員指，大橋開通後「講普通話嘅人多咗」，尤其是周末，「餐廳超多人，等好耐」，擔心旅客會逼爆青衣，「一多人洗手間就會好污糟，仲要等勁耐」。另一職員則擔心，旅客數量突然大量增加的話，情況會非常混亂，「驚食飯要等勁耐」。

居民文先生擔心青衣會被旅客攻陷，因青衣與東涌鄰近，「青衣又唔算咩大地方，商場又得一個，旅客過晒嚟居民都唔方便」，他憂慮旅客湧來會提高物價，建議政府多作宣傳，避免旅客集中同一地方。居民雷先生擔心青衣會步東涌後塵，「突然咁多人湧入嚟，呢個地方容納唔到咁多人」，他建議政府分流旅客。

人人有份

星期日蠙蝗大戰

如同癌細胞

拿 自己地方自己救

學某巴打咁 去旅行團聚集地舉多謝同胞支持港獨牌囉

淨係識得擔心有咩用呀？
係就比d行動啦

今日東涌線已經超多人

係！
真係要唔出街

青衣藍澄灣個幾間酒店不嬲多蝗，見怪不怪

去青衣 去青衣 去青衣

東涌線而家左大橋右高鐵，好快比支那畜攻爆
東涌、青衣、奧運、九龍、香港

東涌居民想佢地分流去青衣喎

港共果種小組入滲做得好過巴塞
青衣 東涌 圓方呢d地方本身無乜人流就分d蝗過去
屯門同上水分散左d過去無咁多蝗

邊區最小蝗？
樓價最高？

溶入大灣區

香港人要同甘共苦

抵呀
咁多廢老同中產共狗

荃灣有成8個商場就冇人行
青衣東涌得一個就髜爆佢

離地呀拿！

青衣城廁所爆石算好唔錯，咁就比班玄牛攪喎晒

屌你！
畀班蝗知道荃灣2蚊鬥3蚊豆腐花會點？

咪臭系 最近仲裝修左靚左

咪黎荃灣葵涌呀屌

本身機場快綫都多人啦

編地開花，佔領中環

曲線推港獨

但青馬大橋一段路軌既班次已經加無可加

根本香港咁撚細就唔應該搞旅遊業

係成個產業都唔適合做落去囉

歡迎歡迎 熱烈歡迎

唔怪得今日大家樂咁少人啦
去青衣

青衣去東涌方向月台經常有一班蝗等到架地鐵一到，唔等D乘客落車就衝哂上車爭位坐，揾到坐之後面部就流露住勝利既表情。 同埋佢地好興三個人一齊逼埋坐兩人座位

睇下葵廣幾時比行李gip入侵埋先

下個到奧海城，再同西九連成一線，同享大灣區榮耀

冇中国遊客黎青衣消費你們早就玩撚完了
大湾区青衣居民快d共享做中国人的荣耀啦

未富先驕

普通話聽多左唔可以俾因為多左大陸人住？
或者多左細路唔肯再講廣東話？

起埋條往來屯門到人工島嘅橋，元天屯渣都無

幾時到東區？

青衣城真係狗也不屌 完全無野好行 以為開左二期好d啦 原來只不過係將一期d野搬過黎 仲要連鎖食肆居多 情願比幾蚊搭車出荃灣葵芳都好過去青衣城
利申:住左23年青衣

叫大灣區人多D去葵廣感覺香港地道美食

睇完頭兩個字以為係大橋未久

平時住山頂 無聊想食野都會落去青衣城
依家真係不了

不得不提青衣城個廁所可以話係極高質

又可以加租

抵撚死

東涌綫成條真係收得皮
奧運有奧海城
南昌下年定下下年有新商場
九龍圓方加高鐵

係鬼 上水咪一樣咁多人

一直諗緊點解青衣仲未爆棚

差荔景
呢個應該難啲掛

哈哈哈哈

東涌冇大陸人
只係再多咗n倍咁解姐

呢次真係香港九龍新界冇得避

根本共產黨就係想咁滲班蝗落黎

但荔景轉車站一陣轉晒紅線又仆街

今日行青衣城又唔覺多左好多大陸哩
同平時既weekend差唔多
佢地要掃貨一係就東涌, 一係就市區啦
青衣咁少藥房, 金舖吸引唔到佢地黎

利申: 住青衣26年

好快開晒

好想炸左條橋

好快有人 「睇準商機」 架啦

十八區攬炒大計

唔洗驚 全港都有份
住屯門見慣啦

搵班人著住美式足球啲甲係車廂衝出去

屌佢老母，當年有幸喺嗰度住咗幾年，個商場簡直係惡夢
住得嗰間垃圾酒店嘅，九成係零團費嗰班支那農村窮鬼，個種恐怖法係難以想像

就快喇，遲啲好似會有間酒店專接蝗蟲客

火車多年來日日發生

不能只優待上水沙田東涌居民嘛
中國送大禮怎少得青衣份呢？
下一個大禮要送給香港站

荃灣都好多大陸人

畀啲時間啦
裝修緊呀
就開㗎啦

好！再亂啲就更好

之前班廢老仲笑鳩班廢青踢喼

點解班大陸人好似唔洗簽證就黎到咁

整啲膠扇 上面印港獨
係就快手 就黎轉涼啦

求仁得仁，你班友想要既商機機遇終於黎喇

青衣城變哂做藥房都幾撚壯觀

抵啦 個時唔反抗 而家先黎嘈 利申 青衣撚

發達喇！有生意喇！樓價上升喇！背靠祖國萬歲

嚟荃灣 麗城花園

好撚多人係入面食煙

死仆街支那人

永不落空

青衣樓價down down down

連登仔個個都住灝景灣，點算好

青衣友熱烈抵抗

你咪來囉，根本都無嘢行，包保行三，兩次已經唔會再來

荒島有乜好行

關鬼事咩,冇限制人數
咩地方都收皮啦

下一站 九龍

諗通之前去左玩最後一次

臨通

住附近?

屌 政府瀨完共未
唔擾民唔做 最撚擾民嘅就全部做哂

荃灣準備好未

起碼要過多幾十年，等上面d廢老死哂先可以成功清洗到

最好全香港都逼滿終國遊客啦，i love Hong Kong

D路牌全撚部簡體宇 痴撚線

一早做撚曬啦
上水屯門受左咁耐而家到你青衣城班撚樣受喇
早幾日放假係屯門市中心行街冇曬d支那蝗不知幾撚正

暴動未？

去 愉景灣 玩吓啦 嚇死班鬼佬

正呀
青衣狗
實輪到你地
唔駛担心

你呢啲傻鳩又幾撚好笑 不斷分化
開頭又東涌撚 又青衣撚 又屯門又盛
依加係成個香港比人入侵呀懵撚！
各家自掃門前雪既性格真係華人劣根性黎

繼撚續玩分化啦傻閪

仲建議政府要點點點
政府會幫你就唔會搞到咁啦

溫 馨 提 示：
屯 門 至 赤 鱲 角 連 接 路 ２０２０通 車

下一站
葵涌廣場勢危

因為唔係香港批

就到荃灣啦

13億人每人兩三次

屯門上水淪陷，到東涌青衣淪陷
最恐怖既有一堆人覺得其他區淪陷完全同自己冇關

點解唔起大橋購物城、高鐵購物城 ？

未聽過新田購物城咩

差唔多啦
過埋呢浸就係港島人受

想問青衣區議員係咪又係奶共派？

幾時去港島 住杏花邨

遲啲到奧運站

青衣人不能未富先驕

果個位本身冇人去啫

無用的

大陸人係覺得你所有購物城都係賣假野故意托價
一定要平民區的單係大陸先值錢
呢一個就係大陸人叫蝗蟲的原因

包容下啦

唔洗急，到時港九新界走唔甩

如心廣場個酒店好似已經變左大陸人基地

冇得避

深表同情
申利住係太古城

屯門上水驅蝗嗰陣你喺邊呀屌你老母

話緊你玩分化呀傻閪 咪撚轉去其他話題

屯門上水多蝗蟲嘅時候
我亦都冇講過風涼說話
冇話過你哋屯門撚抵撚死，而青衣冇蝗好撚正
因為我唔似得你呢啲賤種鍾意玩地區分化

港島東應該最有地理優勢避開啲支那人

地鐵站平日都一GIPGIP 屌你老味

抵你班青衣北撚屌死

攻呀攻，快搶攻
搶呀搶，快搶吧
有幾多我地蝗蟲都會一件不留買下來吧

起條咁既西橋搞到香港唔似香港

諗起都正 再亂啲唔該

東涌 > 青衣 > 愉景灣 > 馬灣 > 荃灣

可唔可以去翻上水

屌你搞港獨, 共享做大灣區人嘅榮耀啦

如果拍套戲做蝗蟲來了，足足可以拍到18居

真係唔好去葵廣呀。。。寶黎架
。。。不過今日經過已經見倒堆。。。